又係時候浸荔枝酒

會唔會落米酒/青酒浸

又會唔會甩埋核先浸

用糯米酒浸正啲

梅酒可用whisky or 孖蒸

浸過梅酒，屋企仲有幾支13年浸到依家
巴打點浸荔枝酒？

留名

落米青

R荔枝

我係落雙蒸米酒同冰糖